★發放額外兩月長生津綜援生果金 中銀用戶疑未收到

社會福利署今(15日)起向領取長者生活津貼、綜援、生果金和傷殘津貼人士，發放額外2個月的津貼。領取高額長者生活津貼、高額傷殘津貼及綜援健全長者可一次獲發近7000港元。不少市民一早到銀行檢查津貼是否「袋袋平安」，東網收到多名讀者反映，早上多次到銀行查閱，仍未收到相關款項，直斥政府：「一係唔好公布啦。」

領取傷殘津貼及綜援的讀者陳先生指，今早到銀行「頻撲」兩個多小時，戶口仍未收到款項，向銀行職員查詢只獲「你問社署啦」的答覆，直斥「當我哋波咁踢來踢去」，向社署查詢時，職員則表示因要處理大量銀行資料「未入得切」。陳又稱，在網上留意到有聲稱持滙豐銀行戶口的人士，早上5時許已獲發放款項，質疑是否中銀用戶較遲。

領取綜援的劉先生亦指，今早到銀行時，已有近20人在排隊等候，但人人都空手而回，他直言失望：「叫我哋點攞錢去買餸。」

東網記者早上致電社署的社會保障辦事處查詢，有職員向記者查問所持的銀行戶口，指今早有較多中銀用戶表示未能收到款項，着記者下午再到銀行，但未有提供確實時間，另一職員則叫記者向銀行查詢。東網正向社署查問，暫未獲回覆。

chi na bank

滙豐銀行戶口的人士，早上5時許已獲發放款項

已經拎左d錢去救國

中銀it狗又要俾人屌

Settlement入唔切又關IT事

用支銀請去大灣區分行攞

lag

sure relate to IT

呀叔我禁電腦見到無錢係度
唔關it事唔通關個清潔呀姐事呀？on9

內地專才未到位，將就下買少日送啦

腦魔多一筆錢，溝1548？

不少市民一早到銀行檢查津貼是否「袋袋平安」

D廢老唔識網上銀行,ATM機,打簿機

廢老No IT